頭先經過廟街，睇相佬話老衲將會係下一個劉邦

老邦

劉精吓嘩

雞犬不寧

朱元璋啦你，大家都做過出家人

掟老母落車？

我就係個算命佬
明明我係話劉江
你又上黎同人講劉邦。。。
但事實上我係算到你係劉江華。。。
唔忍心同埋怕你話我呃錢先講劉江

劉邦友炸